法唔法國呢幾日上網慢咗

本身用緊4G data，load幾張相都耐過平時好多
返到屋企用wifi都慢咗
試過轉vpn server都無用
係咪得我一個係咁？

Real.

playlist有啲歌無down到
平時出街照聽都好順
呢幾日聽就甩甩咳咳

係囉 咩事呢

你用4g唔lag點會轉5g, 當年3G轉4G都係咁上下招數

好彩你唔係開喺時事台 如果唔係又會話咩封網禁聲嗰啲

推